[下年換車]平地台羊選擇

SYM 大鷹

KYMCO G-Dink 300

巴打你地會點揀?

識買一定買Yamaha

宜家你條女鐘意yamaha

但冇大CC平地台 唔撚要

要大cc得番 g dink

而家諗緊大鷹定G Dink

大鷹得170幾 我都冇問題

利申 渣緊11年大鷹

仲有DRG FORCE SMAX

我上個月岩岩買左架18年smax

155cc太細